"Ik hoop niet _dat_.--Het is niet waarschijnlijk.
Nee, Mr. Knightley niet voorspellen de ergernis van dat kwartaal."
"Niet ik, inderdaad.
Ik alleen naam mogelijkheden.
Ik heb niet de pretentie dat Emma's genialiteit voor vorm thans valt te voorzien en gissen.
